到而家大家相信蘋果廣告公司係大凶之兆未？

03沙士
19林鄭之亂

is

突然間我都諗起佢
記得果時明明出咗張聲明都仲好多人講 突然間丟淡咗

如果係 好恐怖